招手足今晚睇屎朗出局

有冇朗迷一齊觀賞呢個歷史性時刻？

4點典睇牙